Virtual Youtubers討論區（167）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

留名

提Aqua＝Block
BJ4

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

lm

LM

Lm

整咗個船長歌回集合playlist

今日唔睇百鬼live
你唔知下次幾時有

H O R N Y LM

傳教+留名

直播緊第一次同白雪巴合作玩解謎game

好賤啊～

喊

緑仙果邊爭凳仔首歌我聽錯以為とこ要唱

喊乜撚

大小姐喊咗
miko出現喇

刀也

平時大小姐都係咁架啦

爭櫈仔好正

有無講點解唔拍片比miko

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎播youtube片
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

目前暫時整左少少hololive既歌既playlist
利申 入面得最近兩三個live
シオン
お嬢
はあちゃま

做咩會有馬沙

聽唔明

綠仙

大小姐明明係前輩
但個feel真係好後輩

屌你老母
綠仙成張椅拉走左

睇得出佢好興奮

即係點呀

可信D

拎櫈個方式

其實佢唔喊都無人怪佢

有冇提會長

佢老母都話佢打APEX啦

無

佢老母背刺佢

唔係唔關apex事咩

爭櫈仔正常玩法記得睇過套漫畫係話要鬥收埋改櫈

有聲

好忙 又要apex 又要LOL 真係冇精神

個tweet唔係話想搵佢玩apex炸咩

到底係咩原因呀 雙失?

百鬼太好戲點嬲得落，比哥哥欖欖啦

Liar game

關 佢老母都del埋post

俾老母篤灰

你老母我要屌你個女

黎好景1on1

入錢未？

火雞玩among us好hype

唔關APEX都關LOL

啱啱食完飯
所以aqua 公開咗一首英文歌
而首歌的確係屬於 bilibili LOL 企劃既一部份
但唔係琴日流出既嗰首
我冇理解錯

佢有冇講啲個人感想之類

聽唔聽得明講miko果段

懷疑比人逼開台逼到哭能左

LEFTSIDE RIGHTSIDE

佢老母交比我

又提

船長好正

但鼻塞都發出咁嘅笑聲真係好治癒...

我有冇理解錯

aqua off topic啦講到口臭

我要個老母就OK

don't worry, be happy

啱啱食完飯冇追

首歌基本上冇英文 關Bilibili 同lol事 唔係琴日嗰首

兩首歌都係bilibili LOL企劃
take over英文成份比較重
仲有咩解答到你?

聽到哭撚左

唔識食
我食佢老母好了

戌亥都唱得唔錯

@常磐華乃(o_O)
辛苦晒巴打
我整兩三個live都已經想死

如果有人剪とこ呢個歌回咁剪唔剪走頭頂句野好

agger

純粹確認下我有冇miss 到

nyahello tomtom

for the win 唔係英文歌，英文歌應該係take over，不過youtube會唔會岀埋就

收到 麻煩各位

應該問
見到呢句野都要仲要剪精華既人係咩心態?

做乜鬼反而係aqua轉左會限發言

一陣得閒我整座長

咁病都可以打到機既
但你叫佢又講野又做效果就難D

其實百鬼係咪每個月直播一次都冇問題

you know who待機chatroom開咗會限

唔知 唔討論

呢到唔討論佛地魔

你死啦你

我淨係想知百鬼既真相

啱

要衝既點都會衝架啦

儲定彈藥一個月投一波SC

我覺得佢可以試下做holo版語部紡

轉一轉頭已經變埋禁語

佢依家係話唱完會刪檔？

再討論Aqua= block
一陣又發生大戰

笑死
驚我哋會SPAM佢
真係支那人思想嚟

呢隻好好聽

頂你又撞埋一份
但今次有新玩法

因為當初COVER 只係一間新興市場嘅細公司
所以早年一二期生嘅合約非常之寬鬆 基本上想開幾多次都得
最近五期生嘅招聘條件就寫明一個星期最少開三次（如果冇其他問題嘅話）

唔好令神父難做

母子丼

呢啲先係㗎嘛

又搞鳩其他人

之前係好多支那仔講嘢

變咗會限就知咩事啦

彩虹3D嗰度唔知係咪講刀也轉校 3條友哭喪咁

佢話病你咪信囉
佢話無預算整片你咪信囉

係咪迫到大小姐唔開台先開心

依首show到下野
前面兩首好普通

點睇都係忍夠笑

打孖上先正

係咪可以燒

到台仔想spam

咁都有得笑
牙Tom你好

佢講乜我都信㗎
最緊要繼續開台

真正實力...
我都係一聽呢隻就呆左

呢到竟然有人討論純狗復歸

你想睇咪信囉

唔知百鬼咩樣
淨食老母好了

今次復歸唔拉埋老母上黎
失敗

又有戲睇

唔通真係講出口話掛住打機咩

係咪完2434呢啲半個鐘節目好頂癮

咩啊 日本人邊識中文啊 點會上巴哈 ptt 點知邊個想spam

真係唔好立Flag
轉個頭一個月一次

完啦

とこ做咩

佢叫人唔好將佢D 歌回剪精華

話唔想人cut左佢啲歌up上去

+1

燒乜春
班友選擇性失明

叫人唔好剪 佢覺得自己唱得唔夠好

佢唔中意明明有甩漏，但啲剪片啲字搞到好似好型咁

無論聽得幾多次都要聽埋メリッサ呢首先 25分鐘後首播

聽完一首完全明點解とこ有差唔多2萬人睇

逼人玩REALITY

我冇裝模擬器 有冇咩推介

*唱到有甩漏

唉，留返啲精神聽TUNE甩BEAT好過

交租咩宜家

文野環同uber 鬥快

an機唔知咩事搞左幾次日帳都fail dl唔到

原創歌

original song

TUNE

恰左個晏教變左唔提得
水人惡到

BlueStacks?

幫你唔到 再強調一次我ios

裝REALITY囉

出左門口

solo live

SOLO LIVE

個名越嚟越錯

裝左係iphone度 但係我想用電腦喇叭output
雖然可以用藍芽搞

YUNA --> TUNA --> TUNE
sor，係我唔好，搞到佢又多個名

とこsolo live

1st solo live

嘩開埋live咁撚勁

變左佛地魔

點左首雪之華 粉雪 睇下佢唱唔唱

藍芽啦
煩少D野

android studio暫時用過最好

夜神 雷電 MOMO BS
全部都係大陸野

係上一次歌回開始多左人睇
唔知點解
明明之前最多都係1萬

少癲
諗起zepp 果次幾時搞得番

疾撚到仆街 唔好玩 debug隻app都load撚到佛誕

SC 暴走緊

照咁睇cover同bilibili冇反面，雙方仲有意諗點令holo重返中國市場

bs好似係玻仔定馬拉野黎架喎

睇V嘅人口真係多左

3馬鹿

リゼ
アンジュ
做guest

唔知有無一線尾同千草

見你地個個無啦啦講sololive我諗緊係とこ定係百鬼

我用還可以可能我啲app比較小型

仲有 楓

+樋口楓

令嗰個唔講得名嘅人返去

叫埋だれパンダ上黎做嘉賓得唔得

genymotion囉，應該唔係支那了吧

係就好

星街同千草呢

補番zepp東京果場

咁梗係 雙方當然重視商業利益
當初嗰啲字幕組自己解散嘅時候
BiliBili仲保留住咗嗰收費活動

百鬼Solo Rank

@修女巴

提，修女會限出左9月封信
得閒可以睇下

單推船長 冇所謂
最緊要大家都可以聽到船長嘅好歌
btw N巴我發現個list publish咗好似唔可以edit 定係有咩特別方式?
開個新list cover佢?

星姐

中星街

真係有星姐

我覺得似係B站用埋holo最後既價值
然後直接將holo移除中國
自己lam曬成個中國V市場
我覺得B站唔甘心同cover分錢

真係有星街

都估到會有星街

一線尾

屌呢頭講完

仲想番去
遲早又爆鑊

比錢啦望

點解有啲直播可以唔迫你要live，中意呢種多啲，唔會轉圈圈，有冇得較

我仲諗會唔會有星街 真係有

無記錯好似一直都會出信,仲要手寫

好

千草有啲難
佢未3D

應該因為千草無3d

有 不過係個liver自己較

笑死
火雞among us比人屈然後直接係chat打BULLSHIT

我唔想諗起，刀也都有講過差唔多既
冬天可能有live
男子組可能都有

係手寫
好似大約一個月一次左右

開台果個定

又一個post

要liver較, 而且對liver電腦要求比較高

開台果個SET
因為開比你後退有機會LAG

無得較, 純粹你delay 左
你禁完live 應該無得cancel

生band

用現場樂隊

爛口雞

22.77%
算係咁啦

只有開台條友先set到
有啲台主set咗唔俾rewind
就唔會有呢個功能

agger,禁錯dislike

請支持世姪女

唔係 可以set有冇得 roll back
係開台嗰個人set

點解咁多人咁清楚，唔通個個都係VTuber

等星川3D化既路太漫長

百鬼會唔會1個鐘準時打卡收工

12月開到現場live咩?

大小姐台無開

已經開戰

YouTube 野
用多就知

我連登清楚擔當

我估早退

大小姐有開rollback喎

e+

都有mod做緊野既

好彩佢唔識廣東話
唔係可能場場都剩係講
屌你啦

KING FANS 待機

又可以睇yuna歌力成長左幾多

捉迷藏

屌你呀

係喔, 搞錯咗, sor

心8點新衫

比人屈到咁,,個綠色蠢到

但好toxic,,同華生有得揮
好好笑

TUNE is the beat

岩岩睇直播真係笑左

係 無得edit
起條新既當舊果條睇唔到啦

睇錯 SOR

聽日開始抽現場
nico生應該一定買

佢50分左右會開始望鐘

仲以為米青串佢開TUNE 點知真係打錯

唔開仲好 華生個台玩mc都lag 次次粒紅點都灰

野良猫冇帶銀包比賽失敗

我都仲未搞得清件事

現場小型家下都仲搞到
衰極轉冇觀眾

都去唔到 唔洗屌eplus

是但啦,,,唔提咪唔提
反正無睇開

唔好又有人話無人講就得

點解有d可以睇之前有d就一定要睇直播

之前日本已經開始有live搞
台下唔比打call,要口罩

上面答左因為LIVER 會SET比唔比

下個POST應該

上面咪講左 live個條友自己set

買就應該會買
不過未必趕得切返屋企睇直播
可能到時睇重播

希望唔使vpn

299kvtuber

因為set rollback對電腦/網絡要求比較大呀

niconico唔洗

唔會，係人都知國V唔會成到大器，其他日本V都唔輪到國V

件事燒到咁大同咁快 其實我甚至覺得係B站主導背後
所以coco先會咁萬劫不復
再加上B站即刻整左個新area比虛擬主播
似係想收窄中國市場玩獨市唔比其他人分一杯
如果唔係理論上唔會發酵得咁誇張
我英個作者咪都係咁上下 最後都好快平息
何況Vtuber再小眾小小既圈子
都搞能左成個月
不過呢個講法有個壞處就係點解冇針對到彩虹人

紅色咁殺我就炒鳩左你

7點日本姐係我地六點

咁就無問題

其實試過邊場係要vpn
我未試過Nico要用vpn

個area一早有

Holo嗰啲

因為sony有b站股份
利申：9up

火雞又冇電

holo 1st
同埋黎緊場 2nd 好似都要

遲左睇冇跟到，一開始有冇講做咩失蹤左咁耐

呢個呀嘛 等我每粒每粒字打上deep L

唔想播畢業咪算lo

呢度推post快過光速

呢個乜水黎

sony前幾個月入左股比B站
SO

holo 2nd用spwn算啦

仲有個送V皮活動 唔知係咪同時期 記得唔清楚

咁都要彩虹有位比佢燒先嘅，不過要中到玻璃心都係時間問題

加藤純一最強

因為想燒咪燒囉 支那咁on9其實唔洗諗咁多 你亦都冇可能用邏輯理解佢地 睇開啲啦

真 搞到自己又搞到觀眾

peko條仔(誤

未必
1ST B站有份 有賣飛
但2ND 暫時B站好似無賣飛

笑死
火雞話你敢殺我就即炒,,糧都唔洗出

所以佢決定邊間出位就搞你邊間
佢收窄曬d可以比你睇既選擇
我自己FF
holo出位多人睇 就搞你 反正佢搏得過

頭先inui第三首唱Here係佢飲歌
同埋會同觀眾固定梗

佢叫戌亥とこ (toko)
日文どこ(doko=邊度/ where)差個濁音
而Here 日文=ここ（koko)

Chatroom同superchat會洗inui doko
佢就會答inui koko

好 所以我得三隻兔 下次冇圖齋問 我錯

通常B站有拎授權果D,台澳台都要vpn
之前YuNi都要

原來係咁樣
多謝巴打解釋

火雞成日比人屈無做野好好笑

之前呢個po有巴打反映nico有問題
台仔k裡果邊好似都有講過

我望到佢地既結論係用spwn

火雞又比佢員工針對

yuna

今次太誇張
我覺得一定有利益成份
大陸仔好多都三分鐘熱度 今次太耐
不過唔排除見holo細公司就恰鳩你

上次Aqua live b站冇授權？我冇用過vpn

竟然會係v post見到呢條粉皮

カタオモイ

依首都係佢飲歌

叫純哥ok?

火雞成日斷線

hololive豐洲？好似有聽過

係咁emergancy meeting

反v第一人

藍色

冇買斷

唔mute
幾唔好聽都唔會mute

應該

好多都飲歌 全部都正

好似仲有分係咪獨家 上次都唔洗掛VPN

有去

有d亂黎
我無記錯好似有限次數???

貼純一上黎做乜鳩

竟然冇早退

幫純狗講句公道話
佢唔係反V第一人
佢啲觀眾先係

白上吹雪用槍頂住個頭

依家先發現睇得太專心無po到上黎

諗住好多人連/要分開賣海外 果啲就block海外

咁樣帶頭盔

我屌

唔通衛門打到黎

應該冇團長咁好聽所以冇問題嘅

空媽有冇驚以為佢地仲玩緊12switch

成日好想睇啲v玩宜隻game

心豚們

mute yuna

有冇歌姬list

佢明知衛門咁既死樣都唔出句聲，仲唔係共犯

gibara仲唔上水

要用曬兩隻耳了

一人一次

三家姐好惡

新衫

唔知點解好鍾意inui啲笑聲

唱得4首

入錢

Ready

咩話4首歌就完

得四首 哭了

係共犯
企係道德高地

雖然toko我未夠喉 但係岩岩好聽到メリッサ

前半玩係空既ch玩12，後半係ガッチさん度玩呢隻
玩12幾好笑
空淨係試操作都試咗好耐

慣左

點止唔出聲
佢直線屌柒啲v

繼續睇呀雞啦咁

唔洗讓路?

個首播2分鐘前出聲個下真係嚇撚死人

t0不用讓

又中爆音倒數

Haachama

0期生、1期生、2期生、ゲーマーズ、3期生、4期生、5期生、ID、ENで大会とかやったら面白そう
百鬼觀眾個留言

依家先望到Yuna個thumbnail寫左個C-出黎

收工啦ww

但係唔好vr 玩好難控依家睇佢地玩都覺得慘

收工了

我都查緊字典

今日遲咗2分鐘先打卡走

【歌ってみた】炎 / LiSA【Covered by 遠坂ユラ × 朝ノ瑠璃】 「鬼滅の刃」無限列車編 主題歌 Demon Slayer -Homura- Kimetsu No Yaiba Movie

holo本家成員全部讓路

又嚟神田ちーくず 叶去做節目

岩岩好一個鐘

一個月後見啦百鬼

百鬼OT左

次次都要整到300% 音量
on9 youtube

はあちゃまっちゃま

一個鐘啱啱好...

咁睇得起佢

真係估中咗
等收工 mode

半年

Bora

比多左2分鐘你

話聽日/後日開 聽住先

一貫既好有佢風格

要下個月先見到百鬼了

メリッサ一開口我就射了

人人唱炎嘅時候要到了

姐姐

個愛情波函數都係v豬

我覺得holo需要一個好似語部紡咁既梗

Hell sing concert GO!

Here we go again

wait which green was it idk hahahahahaaa

有興趣睇皇女ange inui sanbaka一定要睇上年個24小時企劃
佢地3個玩唔同嘅嘢配信足24個鐘 (korone: too weak)

其中最後有歌回

Inui捱左23個鐘唱歌都好勁

lol apex 結算日十幾日後姐 之後會密d見到佢

鯊鯊真係好屈

大小姐係標準公墓園黎

feel到有狂氣

我試緊DeepL

滿足了

而家仲企左係百鬼隔離 左手手機右手手槍

等座長唱，佢前世唱紅幾得

生活態度
夠食OK了

由你講出黎......

大小姐

雖然冇追開 但係特登慢一拍唱個啲位幾有FEEL
個king playlist又多首了

頭先お嬢話想玩Among Us

我想聽多啲原創曲個種風格多啲
cover 好少有可以用沙音嘅位 但股狂氣真係一直冇變

一個月開一次已經夠食 爽到

yt用緊呢個方法破壞人類既耳膜

自己畫

未見識過佢英文

三姐係度睇haachama話唔信haachama有新衫

三姐都睇緊haachama

語部紡係鬼 お嬢都係鬼
MATCH

睇晒了

覺得真係要的起心肝學埋d日文佢先得
雖然我好似都講左兩三個月

學富奸

卑微的百鬼組

佢話想圍內玩 二期三期咁10個

發現變了的是我的腦子呢句真係好好用

之前聽asmr 唔記得較返低？

追個vtuber
但係要成個月先開一次

メリッサ每首歌都好有佢嘅特色

點解咁講?

三家姐先係真holo manager

仆街ruri姐唱到我眼濕濕
好撚屈機呀你

得咁少人嘅
大家真係驚咗？

個頭開得麻麻
利申 唔mute

屌真係走左......

竟然會同遠坂ユラ唱佢隊野尋日先出左新歌

我都係

咁點解要set連登仔先睇到

LINK?

迫害同期

fix it

上面

回曬家

重陽都一年一次啦 百鬼一個月一次咪算好

尋日asmr唔過200人添

我抹眼淚先

好多人以為純狗批評過V
呢點真係唔好搞錯
唔係你有機會同衛門罵戰會輸
純狗講絵畜生，畜生呢個字係日文唔似廣東話有眨義
絵畜生重點係絵，畜生係中性詞
純狗係指控V笠住畫出街
正身其實係同佢同行嘅舊生主
佢係覺得笠住畫做直播係局限
唔承認呢種content 係有前途
而佢本人有話討厭VTuber
但同V合作過，當佢地係對手咁尊重
覺得有趣嘅V唔需要畫，畫係多餘

今日嘅gura cosplay

甩左幾下

まつり 出現了

Thanks

即聽

towa?

老是常出現

屌摸余原來有直播 無睇到

真係好高水準
唔係講笑

E個30號

haachama個chatroom好多人

一齊睇新衫

COCO都唔信

towa

嗰個版本嘅カタオモイ我最鍾意

仲有リゼアン合唱嗰陣皇女唔夠氣嘅時候 ange會即刻幫佢唱埋佢個part
青梅竹馬正

心心個chatroom好多人

啷啣已set

月刊vtuberあやめ

心心頭先把聲好正

羊

點解個個都話唔信はあちゃま有新衫

遮咗心口女木想望佢波仔

50K

yuna唱バレリーコ
又淫歌

無睇到

竟然

因為其他人新衫都有講過係佢冇

真係幾正 (趁我仲未聽厭)

今日都幾多好聽既cover同大家重温下

英文台唯一真主係我地聖mori

尋日tama先唱完
應該想係佢身上學下唱功

都學左幾耐

你活在holo里習慣了幸福
推直播頻度低嘅V係咁

赤井心有新衫無人信

養生系vtuber

張圖

一個月返一次工

我都係覺得King 唔夠狂 之前狂玩高低音都咆哮真係好撚正 今次少咗啲變調 但係咆哮 野性又好似差咗少少 不過我照loop

火雞又話觀眾剩係玩一場既

本身無睇開, 比你地講到依家見到百鬼個名就想笑

我同會長てぇてぇ

講真
我開始明點解要女僕出聲
如果而家因為班小粉紅挾住女僕個名搞到會長畢業
下一個上死刑台一定就係佢

到其他人唔會放過佢

總有人唔跟規矩
今日polka都踢過人

唔講以為生完仔

原來你改咗名

貼多次
自彈自唱
換左皮更接近傻大姐風格

比三姐用槍指撚住個頭
唔係都唔想開

你竟然講咗嗰個名

可能真係呢

講左成日終於有人知
不過算啦
已經唔會有人陪你討論

0SubVtuber

幫推

脫離lovelive係好事

你係魔の友喎

試下分下邊啲係釣魚玩膠啦

好似會好7

繪里我老婆

引戰狗定釣魚 自己選一個 啲人講到煩啦唔想講

大把人真心護航

作為心豚你唔合格

做咩咁突然

我唔應該有懷疑!
原諒我

諗多咗，當時逼唔到畢業，而家更加唔可能

剪影啲頭髮好似昆蟲啲手腳咁

睇個影就真係幾似莉嘉

真心假膠都一樣姐 唔好理咪得囉

可可豆都唔俾search

變左真心撚, 特登去試

六萬二

驚個髮型會柒

無啦 過哂時機 講春咩

愈睇愈似coco caine

資料要被送中了

點搞到會長畢業 洗CHATROOM洗到畢業都幾撚好笑
如果AQUA真係覺得係會長搞到佢冇左中國FANS
而唔係班生番問題 咁AQUA亦都冇咩好護航

Aruka

好似holo個個都去睇haachama

唔洗畢業，有什麼懲罰都會倒燒

你仲風趣過牙唐

我都係係twitter見到

提

原來有人以為AQUA係釣魚

兩隻角咁款

同意 呢個話題講落去只會沒完沒了
留翻啖氣睇其他人打機好過
無聊既咪申請個NGA AC上去撚狗

掛緊火雞聽住瑠璃睇心心

我覺得著住依套衫然後俾心心踩會好正

如果7有無得聯署叫心心轉返........

Coco都兩隻角
てえてえ

點睇都係頭髮

所以我咪話好多人根本唔識分啲人講野真心定假膠

Ching 咪咁撚M啦

嚇死我以為個鈴鐺又冇用

我覺得似腳

巴打快啲扑爛部電腦
收島風國安去緊你屋企

yuna唱ひまわりの約束

呢種FEEL姐應該

5CH: OFFPAKO

着乜都正Lo

佢話佢著呀

雙馬尾

支支：反miko可可之前，先看一下赤井心新衫

我點解覺得佢新衫係校服嘅

唔 M點做心豚

我收返句野

噢!原來係咁

好似有d甩beat

聽得落

個剪影似角啫
唔係話係角

呢個OK！

Aqua分化撚

無咁快
提定姐

著住haachama套衫被haachama踩

#26【オリジナルMV】夜空のアシアト / #鏡見みら

獅子神除左唱歌就係apex有時想睇又唔係好吸引

縮返入你黨嘅懷抱，咪出來

笑左
你點樣睇到似

痴撚線

基本要求
仲有夠kimo

仲有同期合作既

火雞

似棋盤 似稿紙 仲似綠豆糕

又攞份工威脅人

火雞係成班人面前殺

想象力爆燈

仲有冇第二招

笑死,一落手果下幾乎成村人沖哂入黎

原來條馬尾係有生命

31吧同社有卡啦ok大賽

諗起懶貓

怎麼可能怎麼可能

最近先進化咗

係咪我睇錯 心心咁少紅SC

差你未打

個個入黎睇完新衫就走

哭能左，haachama新杉同得團長1半

未入正題姐

打個雞巴我又不廚她

諗起呢隻

唔夠大

3.0 黎

點先做到一殺就成班人黎

笑撚到仆街

自己都唔知有緞帶

忍者亂晒龍

【#コンパス】萌す心を / 歌ってみた【皇ちより】

屌笑撚死

乜神父啲用字係咁柒嘅咩

睇左陣
似乎都係走Loli 可愛路線 (特別係唱歌果時，不過聽得1隻，唔可以作準)
把聲算幾好聽
皮都靚

6月出道到依家已經過晒收益化
不過得3k sub 1xx 同接

團長呢種色情集合體肯定係多人睇

唔知會唔會升cup呢

72k wo團長幾多

原來唔經唔覺haachama 差唔多700k sub

140k

13定4萬

同我老婆差唔多

識玩既人係會
扮走開引你落手然後port你

咁實際上𠝹波袋真係幾有效

你估aqua咩
越整越大

一陣等你cap圖比我睇
我去睇詩子打機算

等睇事故

Choco

Uptown fuck

火雞都係比人投死

點會唔夠佢唔賣奶咋

差你個sc啊教主

心豚3d

好睇過HOLO D場

3D 心豚

個場係咪fan art黎好型

有冇清見到自己

Haaton 3D 化

是

啲人唔識野

感動

唔知點形容 大約似係曲埋咗嘅腳

個場好似見過

心豚band

好似幾歡樂

??????

應該都係社團勢

都係黑絲

對腳

又係哥德風

團長有一部分係因為接住miko

我就係想講呢種

黑絲chama

好似好正咁

清楚心豚癖好

心豚腳jpg 請出

idol

射左，thx

樓上張圖咩事

個background好撚高質

可以放上Reddit

黑絲淫到

雞翼黎

唔明

好色情

好想奶

好有肉地

呢排啲新衫多到

係
SKYCOLOR Project 新人Vtuber,singer

呢個絕對領域

暫睇下半身都仲ok

有創意

H cup 嘛
係咁上下

好撚高清話時話

假架啲奶

期待有癲佬對haachama打丁

指甲

肥到冇腰

仲可以換咗色

我覺得會好GFable

已經射左

咁多心

到底個頭會係點

可能會見到MK妹

genius.Jpg

好mk

Hots girl

正喎

真係見到MK妹

靚

個髮型好怪

識郁

又中

左右開弓

對馬尾會郁好撚過癮

雞翼

d髮飾多撚到ポルカ咁

巴打玩開估寵物小精靈黑影？？

條馬尾做乜撚

以後直播出腳算喇

見到雞翼就返唔到去

點解馬尾識郁

蟹鉗

頭髮會震

講真，心心個造型真係正

可以飛上天啦

2條馬尾可以自己郁

幾正 仲高清左

同星川變得更加似

觸手定頭髮黎

真係好似雞翼係度fing

成個feel 好Coco-Kaine

好似昆蟲d角咁識夾下夾下

仲要lag到痴線

頭先講咗馬尾有生命

比返對波我

同意

集體高潮

好QQ

大奶奶呢

對波縮水

好似邪氣loli h本d角色

做乜撚野呀 修女呀!!!!!!!!!!!?

對波細左

個胸收左好多

有得除

對波縮左水

比返對波我比返對波我比返對波我比返對波我比返對波我比返對波我比返對波我比返對波我

三重變身

對馬尾狂郁

隻雞翼彈彈下既

點解冇單邊波帶

個波呢 大奶奶去咗邊

haachama走pat

中二病眼罩

仆街，細左3個cup

黑衫有啲柒

雙馬尾真係唔太夾佢

咩事

仲有中二病版

中二

六花

中二病

好中二

以前墊左pat
依家無

好似係跟對眼郁

對波比aqua吸左

眼罩haachama

咁多配件

無左隊波心豚係咪會離家出走

Haachama(中二病)

以為係心心
原來係中二病

邪王真眼

haachama 件衫

紅!

唔會

心豚係聞臭腳的

要素過多啦

中2病

Haachama轉生Coco-Kaine

會

黑衫好柒 成個修女咁 望到都覺熱

我要痴線啦！
比返舊衫我！

本來就係天然twin tail

haachama唔boing boing了

人地aqua個畫師愈畫愈大波
心心呢

仲有對腳頂住先

又限奶令

COVER 自己旗下vtuber 就唔識cover
cover 對波就咁撚爽手

睇嚟畫師自己都放棄埋はあと
呢加得番はあちゃま

尾三叫做好睇啲

個髮型好似原本個髮型跟住插左兩隻雞翼落去

背心版正好多

燒

live2D睇撚到咩

點撚解BOING BOING要放係頭髮到?

宜家呢個更加幼
好撚危險

好似個D外國12 13歲D MK妹

BOING BOING NERFED

我鍾意舊模多d

關於單眼/哥德風 我一律建議搵健屋

趨勢個度食左隻寫變左ニュイSolo Live

識郁到底想點

白色衫仲正

頭髮boing boing

得下半身掂
上身麻麻地

護士姐姐

件黑袍好怪
成件潛水衣咁

咁樣俄羅斯下次有借口話自己boing boing咗 係個頭到

有無睇COVER條新片
雙馬尾=有飛行能力

背心正
黑衫真係怪

黑衫要配埋眼罩先得

Haachama 女王

投票：
舊模：
新模：

利申：舊

原本咪好地地囉

健屋真係冇得輸

喊左 我的夸寶

昆正皮

inui公佈 sololive
Twitter 好多人打いにゅい類似係得意d咁
但個演算法淨係拎左にゅい
而ニュイ係另一個同社liver

大奶奶去咗邊

暫時6:1

投下半身only

泳裝：

利申：泳裝

佢對雞翼郁得好唔自然

新造型我想unsub了

真係好似Coco Kaine

臭架喎??

唔見左了

雙馬尾係雞翼會唔會變ネタ

I MUST SAY SENCHOU

真 郁撚夠未

唔臭點解要奶

健屋阿媽畫風屈到

你死了

滿滿的中二病lolita

Mimi 唱緊Dont Say Lazy

SEXYHAACHAMA

14:4

一眨眼就郁
邊個諗出嚟

Haachama 自己都係用背心ver

我咁耐落去先留意原來我無sub返佢

#sexyhaachama
等比AI ban

臭先正

我的傻夸啊

變咗啦唔係咩

11月15日有SEXYHAACHAM

cr啲人都嚟玩埋真係無得打

橙巴
麻煩你了

又搞咸圖review

個PO有加速

佢開咸相都冇事啦
你同佢驚呢個?

冇味我唔好奶紙？

新衣裝 走去宣傳呢d

可愛 唔反了

臭即係代表好多精華喺上邊

走成2萬人

火雞都完了
又無野睇

藍絲 sub黎做乜

老實講 雙馬尾嚟講 たま嗰隻好睇啲

咪係 上次露埋LIN

R18 NG
今次冇正嘢睇

新衣裝唔宣傳等幾時

喂依家唔講得
唔好咁

都唔知點解係咁郁嚟郁去

睇左好耐 真係有啲似

對雙馬尾會自己郁

新PO

9點成10個台喎

估唔到都幾PINK

頭髮郁得好唔自然 真係有少少似腳

我黎坦peko

咁多件新衫
暫覺得團長最好睇

求source

早清RIP

轉台了

長啲同綁既位落番少少會好少少

新模好病嬌

團長真係屌打

因為原本個套柒

根本就係按住真人嚟整嘅

id

團長搞得最少野
其他整色整水

冇得討論
本身團長咁色情

白貓唱Carzy party night 呢D咪算

幾時多左版規

講Aqua = Block

???

船長都ok

又要人機大戰

成個feel 好妖

想睇tama放低個馬尾

睇lamy了

想睇tama放低件衫

Coco Kaine唔可以出道
所以借咗haachama個身體

有冇試過拎番show完新L2D之後再拎番入廠度改
好明顯對馬尾係設計師既失誤